請馬上罷食m

日本仔都做到點解我地唔得
咁多年黎就係因為唔團結呢個地方先衰到咁
今次就踏出第一步

一齊罷食支那m記

日本仔做到既野 冇乜其他地方可以做到

無㗎喇

做乜睇死自己

抱緊以後每一天啦咁

如果香港人團結d
一齊對抗覇權
香港人就唔會咁節墮

無錢啊屌，唔食m記可以食乜

好呀

金拱門呀

今日第一日

加油！

點解？

希望成功
為香港踏出第一步

上次福喜都無罷食 都做唔到

今日第一日！！

why?

有好多原因
福喜
加價
板雞
全翼

漏左個支那

有板雞啦

足三兩，仲有另一個唔記得乜
同埋係因為佢突然落架，漠視人意見所以唔鐘意佢
唔係單純有定無

食住老麥早餐回post

自從中資宣布收購香港m記之後，我已經無再食

之前仲見到有人玩屯貨，係咁買m記出嘅咩和風紫菜粉，幾箱咁買
話唔鍾意中資，但又仆曬咁去買中資公司啲產品，你可以見到啲人幾有骨氣 ，某程度上同支那人抵制日貨無分別

KFC 狗飯，吉嘢家下午茶，一樣廿鳩幾蚊

你會唔會牽強左少少
你舉既例子得福喜事件先係罷食既原因

加價？你有冇諗過成本？減你人工得唔得？
佢都仲有三個24蚊餐，定時有優惠，都過得去啦。

板雞？人地想出咩餐就咩餐架啦，點解你要take it for granted？間舖又唔係你開，點解要下下就哂你口味？其他食肆落架左某啲食品你又要抗議？根本唔係所有野都永遠不變。

講埋全翼，根本人地個餐就set好兩鎚兩翼，人地之前俾你叫全翼其實只係額外，根本就唔係理所當然。

我只係理性討論，唔係話幫佢

唔好講咁多，對抗霸權。平賣你層樓，抗地產

食緊bigmac睇呢個po

日本多返人食啦
出左事之後仲加人工添

睇到呢個po先發覺已經冇食6年

咪玩啦,m記好撚好食,幫唔到你

佢轉左中資已經開始冇食

一齊罷買樓

其他餐廳叫海南雞飯, 你叫唔叫到全脾, 全胸, 全翼?
如果唔得, 你點解淨係叫人罷食M記? M記好恰?
M記除咗24蚊窮人餐, 仲有推出買一送一等等優惠, 相比之下其他快餐廳有冇咁做? 你地又唔去其他快餐店叫全翼等等要求?
唔係笑你發窮惡, 人地個餐圖2翼2鎚, 俾你全翼/全鎚係人情

樓主咁威 實會罷買樓 去抵制發展商
香港D 樓真係值過萬蚊呎?

哇哇哇樓主罷食
死啦m記實搞到執粒

agger！！
面香港政府高地價政策
我地冇咩做到
政府都5會完全降低樓市
如果佢降低左樓市政府哪來的錢
屌香港人窮L多
窮L團結d
一定得既！

(除非唔得）

但要完全實行 要有一個共識 首先要有一個精神領袖帶領

Hk is hopeless